\documentclass[10pt,a4paper]{moderncv}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{import} \import{./}{setup.tex}

\name {Maximo}{Santoro}
\email {maximosantoro@protonmail.com}

\extrainfo {
    \begin{tabular}{@{\hspace{2em}}c@{\hspace{2em}}}
        \href{https://www.linkedin.com/in/maximo-santoro/}{\faLinkedin \vspace{0.4mm} maximo-santoro }\href{https://www.github.com/casiojapi/}{ \faGithub \vspace{0.4mm} github }
        \href{https://www.casiojapi.com/}{\faBlog \vspace{0.4mm} personal website }
    \end{tabular}
}

\begin{document}

\spa {
    \begin{textblock*}{1.51cm}(19cm,0.2cm)
        \begin{shaded*}
            \centering
            \href{https://casiojapi.github.io/cv/cv-es.pdf}{SPA}
        \end{shaded*}
    \end{textblock*}
}


\en {
    \begin{textblock*}{1.51cm}(19cm,0.2cm)
        \begin{shaded*}
            \centering
            \href{https://casiojapi.github.io/cv/cv.pdf}{ENG}
        \end{shaded*}
    \end{textblock*}
}

\thispagestyle{onlyfooter}

\vspace{-3.5em}
\makecvtitle
\addtolength{\parskip}{6pt}
\vspace{-2em}


\section{\spa{Experiencia Laboral}\en{Work Experience}}


\cventry
    {\spa{Noviembre 2022 - Presente}\en{November 2022 - Now}}
    {\spa{Blockchain Core Developer}\en{Blockchain Core Developer}}
    {\href{https://rootstock.io/}{Rootstock}}{}{}
    {
        {
            \begin{itemize}
                \item   
                    \spa{Trabajando en el equipo Core de Rootstock (RSK). Principalmente desarrollando sobre la implementacion en java ("RSKJ") del nodo de la blockchain.}
                    \en{Working on the core team in Rootstock (RSK). Mainly doing development on the blockchain node's implementation written in Java ("RSKJ"). }
            \end{itemize}
        }
    }


\cventry
    {\spa{Agosto 2021 - Presente}\en{August 2021 - November 2022}}
    {\spa{Desarrollador Backend}\en{Backend Engineer}}
    {\href{https://www.bbva.com.ar/}{BBVA}}{}{}
    {
        {
            \begin{itemize}
                \item   
                    \spa{Trabajando en APIs de MODO y cashback en pagos con tarjetas de credito usando Java Spring.}
                    \en{Mostly working in the bank's digital wallet and credit card APIs using mainly Java Spring.}
            \end{itemize}
        }
    }


\cventry
    {\spa{2019 - Presente}\en{2019 - 2022}}
    {\spa{Desarrollador Web}\en{Web Developer}}
    {\href{https://www.maximosantoro.com/portfolio}{Freelance}}{}{}
    {
        {
            \begin{itemize}
                \item
                    \spa{Diseño, desarrollo y mantenimiento de paginas web simples para pequeños clientes.}
                    \en{Design, development and support on simple web pages for small clients.}
            \end{itemize}
        }
    }


\cventry
    {\spa{2020 - 2022}\en{2020 - 2022}}
    {\href{https://algoritmos9511.github.io/}{\spa{Colaborador - Algoritmos y Programación}\en{Teaching assistant - Algorithms and Data Structures}}}
    {Universidad de Buenos Aires, Facultad de Ingeniería}{}{}
    {
        {
            \begin{itemize}
                \item   
                    \spa{Corrijo trabajos practicos de programacion escritos en C.}
                    \en{Correcting students coding assignments written in C.}
            % \item   \spa{Temas cubiertos: memoria dinámica, algoritmos básicos, estructuras de datos básicas. (C)}
            %         \en{Covered topics: dynamic memory, basic algorithms, basic data structures. (C)}
            \end{itemize}
        }
    }


\section{\spa{Educación}\en{Education}}

\cventry
   {\spa{2019 - Presente}\en{2019 - Now}}
   {\spa{Estudiante de Ingeniería en Informática y Electrónica}\en{Software and Electronics Engineering student}}
   {Universidad de Buenos Aires, Facultad de Ingeniería}{}{}{}

\cventry
   {2022}
   {Scrum Developer Certified (SDC)}{}{}{}{}

\cventry
   {2018}
   {Cambridge in Advanced English (CAE)}{}{}{}{}




%\cventry
%    {2013 - 2018}
%    {\spa{Bachiller en Humanidades y Ciencias Sociales}\en{Bachelors degree in Humanities and Social Sciences}}
%    {Colegio San Pablo}{}{}{}


\section{\spa{Conocimientos}\en{Skills}}

\begin{itemize}
  
    \item \textbf{\spa{Experiencia con}\en{Experience with}:} Java, Spring Boot, C, MySQL, Python, Solidity, Javascript.

\end{itemize}


\section{\spa{misc}\en{Misc}}

\begin{itemize}
    \item {\href{https://maximosantoro.com/}{\textbf{\spa{Página personal: }\en{Personal website: }}https://casiojapi.com/}}
    \item \textbf{{\href{https://open.spotify.com/artist/1gmAvUNIqrPSGklxtoj514?si=zmeSuhggQwSlc_M0m4N1xA}{{{\spa{hago música}\en{Music project}: }}(spotify: bokki)}}}
  
\end{itemize}


% \section{\spa{About}\en{About}}
% {Looking for projects where I can develop my skills and learn new technologies. I'm really into cryptography, cybersecurity, crypto technology and Linux. I'm currently working on }
\end{document}